唔小心買多左一張金鶴拉麵coupon。。。有無巴絲可以接貨？

今日男朋友去食諗住一人一張咁用
一個職員話ok，但落單時另一個職員話唔可以用2張。。。
呢張卷係食98蚊嘅拉麵
我每張用78蚊買
如果有巴絲要我58蚊放比你

我唔係好支持呢啲抄襲&偷技術嘅舖
座銀真係好慘，無啦啦俾人抄，抄到十足十

毅進星$100

金鶴偷座銀個receipt?

唔好食既

有男朋友既女is shit

抄到個大概樣囉
不過真係食落就知唔同
特別係湯嘅濃度、cream同打泡跟唔足
不過餐牌、裝修、賣相就抄到十足

只係求其搵間食
不過唔啱我地口味
未食過座銀

真

印仔
今日出左是靚晚未

男朋友食剩既野就賣俾連登仔
你當連登仔係乜

你食coupon咖咩。。。
邊有食淨呀。。。

無

我未食過座銀
但咁嘅價錢食到7成算係咁
我覺得ok 可能唔識食拉麵

留tg幫你要左佢

要上屋企交收

分開落單咪得

唔識分兩張單?

我話左分開
佢都係唔比
話咩人哋個規矩係咁，唔跟遊戲規則就無意思喎

分單咪得

上面講左。。

佢唔比我分單
又唔比我cap圖sd番比我男友用佢電話show code
總之就話我唔跟規矩就無意思